［識唱一齊唱］克警童謠歌唱集

有班警察毅進仔 - 伕名 （有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗 乞米

老母知你做隻龜
流淚涕 忤逆仔
想塞返你入個西
唔比 出世
-----------------------------------
警嫂的乳頭 - 佚名 （小小的宇宙）

警嫂fit到漏
吸吮奶摷逗
撩幾野
MO濕透
十次都未夠

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG